真心話大冒險英文名係咩

究竟係叫truth or dare定true or dare

肥婆我可唔可以捉你英文錯

Until I die

really say Tai mo him

點解

你唔撚會話:喂不如我地今晚玩真心話大冒險咁撚柒啊

🐑

Trick or treat

咁應該係trick or trick

jean sum wa dai mo him

我咪就係問嗰英文名係咩囉一陣講中文你又話有錯字啦

truth or dare